依排啲天氣真係玩死人

一日熱一日凍咁🥴想唔病都難😷😷

有凍過？

今日好凍

涼少少又話凍咗 連登仔

已經請左SL

得喇知你好撚勁

自己睇溫度計啦下